\section{Analyse}
  \subsection*{Résumé}

\begin{frame}
  \begin{block}{Landmark}
    \begin{itemize}
      \item LM = Fluent qui doit être vrai dans tous les plans
      \item Recherche complète et ordre difficile (PSPACE)
      \item Mais points clés pour la recherche de plan.
    \end{itemize}
  \end{block}

  \begin{block}{Pseudo-Landmark}
    \begin{itemize}
      \item recherche de landmark à partir des buts
      \item Si $L$ est un LM et que toutes qui actions qui produisent $L$ ont $L'$ en précondition alors $L'$ est un LM.
      \item Approximation avec un RPG.
    \end{itemize}
  \end{block}
\end{frame}

\begin{frame}
  \begin{block}{Utilisation}
    \begin{itemize}
      \item Découpage en sous tâches
      \item Utilisation de planners pour résoudres ces sous tâches
    \end{itemize}
  \end{block}
\end{frame}

  \subsection*{Analyse}

\begin{frame}
  \begin{block}{}
    Sur certaines instances (S'il n'y a pas de précondition partagé), la décomposition permet juste de faire achever les buts les uns après les autres (peu de landmarks sont détecté).
  \end{block}
  
  \begin{block}{}
    Implémentation sur FF plutôt efficace (plus d'instance résolu et généralement plus rapidement). Mais donne dans certains cas de moins bonne solutions.

    Implémentation sur LPG peu efficace. (re-run des pre-process de LPG à chaque sous problème).
  \end{block}

  \begin{block}{}
    \begin{itemize}
      \item souvent plus rapide
      \item recherche très locale
      \item plan parfois plus long
      \item non complet
    \end{itemize}
  \end{block}
\end{frame}

